虛報大學fulltime學歷為partitime

是咁的 最近小妹想係8月前搵份temp既job
但d公司一聽到小妹9月要返返學就唔請
所以佢地問我讀part time 定full time degree個陣我話讀part time
想問咁樣會唔會犯法？
唔該哂巴打

有咩留番同個官講

會
因為你虛報
等坐監

刑事黎

咁你就咪撚講要返學啦

唔比人background check到咪冇事

直頭話dse 畢業啦

咁你唔好話自己讀緊degree咪得囉

即刻resign走人啦仲諗

不嬲都會答冇讀書/唔諗住再讀
當年dse都係咁樣搵工
如果唔係一聽暑期工就唔請

未讀完即係間公司都唔會consider你學歷
咁你直接唔講讀緊書咪得lo
但係而家到八月其實都好長是間
唔考慮學歷嘅工應該好快上手
冇理由介意你八月走
你搵咩工

緊係唔會
無事唔洗驚

唔報個degree 出嚟咪得

我唔係讀pharm架sorrr